屯元天食麵有無好介紹？

無牛屎仔食麵

元朗 朱兆記 幼面好彈牙 食親都係腩撈 辣椒油都ok
屯門 洪強 咖喱腩面清湯腩都ok
唐記車仔面加腩汁 平靚正 仲有佢隔黎間牛腩面湯底都好濃
我真係好中意食腩面 你有無推介交換下

元朗 新東記 同 天水圍既俊宏軒銀河
都聽過人話好食 但仲未得閒去試

嘉麗園牛三寶

其實我覺得唔計個究極咸湯底
嘉麗苑其實好食 墨丸無邊間正過佢

勝利牛丸 永年

我唔係元朗大既元朗人
但都覺得呢兩間唔好食

墨丸係幾好 但其他牛腩等部位 我真係食唔出係咪新鮮 咸到

屯門 赤橋拉麵

天澤街市酸辣粉

咪撚食間仆街野啦
去到虹橋一定食新興

勝利係要食重色先夠味

雲吞 好到底 （我無食過）
牛腩 學記
魚蛋 新東記 （其實好鹹，不過彈牙爽口）
餃子 梁記
車仔麵 永年（我只係食佢自己醃ge野例如豬腸蘿蔔，同埋唔食辣不如唔好食）
牛丸 勝利（雖然差左好多，但唔知有邊間比佢好）
大約係咁

漏左一間
屎 嘉麗園

我覺得好到底既雲吞麻麻地喎
反而蝦子麵就好食
我覺得元廣隔離學記牛腩麵都幾好食
輝煌隔離滿記雲吞好好食

前者無乜邊間有佢咁重味,牛腩幾入味但係越黎越貴
後者不屌

勝利牛丸 食牛丸米多腩汁加辣椒油好正
永年冇以前咁好食但係都仲係元朗第一

新墟愛麵子 坑腩好正

下次試

大橋有間叫大雲吞都好食架，唔知執左未

狗不理醉雞麵小籠包
網址:
地址: 屯門良田村96號地下
電話: 9045 8197

中學日日食
搬左過海冇得食

元朗爽爽 醉雞豬扒正

新東記 魚蛋牛腩都正

赤橋好食架喎 係少位左啲啫